天水圍係咪揸車撚既結界

次次跟其他人車入天水圍結果都係盪失路

話每條邨一模一樣又叫天乜邨/乜湖居 每條路都叫天乜路

大路入區果幾個出口位又一樣樣

仲要行錯路冇乜細路/迴旋處比你掉頭

好難想像以前冇gps既年代入揸車入天水圍係咩感覺

無 gps，天水圍結界都未開發啦 豬豬

冇gps既年代揸車入天水圍係無咁多樓

其實好多新市鎮都係咁
住落先會熟

港島？
miss左路口排兜
棍波上斜
van仔入唔到大部分停車場

唔好話係路 商場都係迷宮

港島一cut唔切線就去撚左東廊
老銅兜極都係利園個邊 我想去皇室堡啊屌

將軍澳我覺得都係差唔多
尤其係近調景嶺個邊

要帶回鄉証喎

元天屯揸車入 無半日都兜唔返出嚟

天水圍揸車熟路好易
西面屋苑就行天影路
東面屋苑就行天慈路
另外額外tips 就係只用天華路同天祥路

蚊咁大隻字嘅路牌點睇得切

你幻想天水圍啲路係個日字
最高橫線係濕地公園路
中間係天華路
最低係冇事都唔好入既天福同屏廈路
左右兩邊就係天影同天慈路

銅鑼灣你有gps都除時行錯巴士專線

天水圍最撚癲係轉彎一個唔小心轉錯線變左同人地對頭呀 因為比d路軌誤導曬

中間隔咗成條怡和街
揸車你可以當係2個唔同既區
一係就兜灣仔返怡和街入糖街
一係就兜聖保祿醫院，上天橋，入返百德新街

反而成日唔想去東廊點知去到尾先知無得cut
焗上

天水圍屋邨恐怖D定係機場後勤堆迴旋處結界D?

天水圍好撚好揸，唔識就跟巴士，點樣都入到你想去個條村

奶過幾次

天水圍都唔撚識渣就剪左個牌佢啦

啲路牌重要寫天水圍南，北，咁想去果度係南定北呢？

以前星期日檔案都話連dc9都迷路

無錯
最大難題永遠都係D村搞亂左 唔知自己想去邊一個位
我住左天水圍十幾年都係最近先知天祐個位置

利申 天北人

試過去清風街， 唔記得cut就去撚左東廊

你用邊個GPS 呀？
高德定Google ?
去天水圍就係用百度啦

其實香港D路本身都揸車撚都好唔Friendly 路窄車多

天北多生番

天水圍兜極都比你兜得返highway呀
港島 九龍一帶 一miss撚左個路口真係重新黎過

舊時個個位好似係孔明係度佈過陣

仲有一樣野就係盞盞燈都耐到夠聽晒一首歌

所以咪話 天水圍其實好好揸 樓主大驚小怪

深水埗D單程路仲恐怖

其實你唔係住開去開果d地方盪失路都唔奇

到到都差唔撚多啦 咁成個香港都係結界 樓主應該係唔同既維度

全部都係天咩天咩一式一樣，的士佬都話難，呢個地方個設計真係On 99

住耐咗會發覺其實天水圍嘅道路設計算好，基本上係個九宮格，只有幾條主要道路。行錯路咪兜入是但一條邨掉頭出返嚟

日撚日都向頌富果個商場擋失路

識行天瑞路 天華路已掂9成
再識埋天影路同朗天路就唔會當失

港島紅棉路

長沙灣 荔枝角 深水步 太子

細個親戚結婚去飲，親戚好好叫咗㗎16座俾屯元天嘅親戚坐，嗰時個司機入咗天水圍放低咗個親戚之後兜嚟兜去個幾鐘先出到去，嗰時太夜又無車無人，好似唔知去咗邊咁，十一點上車嘅我哋成兩點先返到元朗，好彩我無咩飲嘢，唔係實瀨尿....

On9... 高德咪又係大陸野

你本身唔識路 邊度都係結界啦

天水圍已經算好

起碼無一堆違泊車, 左右都塞滿晒

我都記得哩輯

天水圍起嚟比你渣車咩，你一個錶位一個油站都知啦，馬安山同將軍澳就好似都有少少

一個錶位油站都無

冇撚錯呀巴打
新界區你開GOOGLE MAP衰極有個譜 過左個路口出頂多都係玩你十分八分鐘
港島區有時四條線分別係四個出口 google map都幫唔到你 錯撚左你就萬劫不復
有次紅隧附近要去東隊 結果去撚左西隧 我屌

習慣買本 up-to-date 既行車地圖擺喺車
開車前 plan 好先
無信心就上埋Google 街景睇定路線同地標
做足準備都錯就安全地擺埋一邊check
check 完再上路
唔熟路其實好危險

不覺得

咁都行錯西隧會唔會係你問題？

有一排成日要渣去港島
屌你google map每次都撚尻我
果刻真心有諗過買本行車地圖

T town算好啦
屯門時代廣場、屯門市廣場果幾個商場先痴線

差咁撚遠都去錯

P牌第一次出街就入左天水圍
兜左半個鐘都出唔返Highway之後入左Block吹波仔
兜多陣又唔知點樣去返同一個Block比個差佬認得問我做咩
我同差人先生講
點樣返出市區呀
個差佬竟然答我

依到直行咪係囉

好多的士司機都唔識 每次一過大欖隧道就要開始指路

天水圍就算衰左都有得停埋一邊開地圖
香港果邊想停低都難
行錯左，唔準諗，繼續行

天水圍都覺得難咁點行香港島半山同內街

咪係，新界d路己經叫好闊打橫行都得
天水圍都叫難咁唔洗過紅隧上半山，西邊街啦

上環同西環山路笑而不語

港島D路又窄,車又多
尖咀MK呢D多車極條路都闊少少

有次唔熟路過海番工, CUT鬼左去東廊冇得CUT番轉頭
過番海番番九龍

佢最on9係邨名同路名唔夾
天恩路係天水圍東面
天恩邨係天水圍西面
天華路打橫斬開成個天水圍
但天華邨係天水圍西一個角落位

住天水圍緊係話天水圍易行, 你試下冇概念嘅情況下兜左入去就知中伏

明明輕鐵搭一個站, 但揸車要兜大個圈轉幾個彎先到,
一唔小心入錯又要兜過仲要唔知點返返去先前嗰度

講到無概念有邊到係好好行

講無概念深水埗先恐怖，無限單程路
你望住左手邊係你目的地，但唔比你左轉，之後兜極都去唔到

我自己經驗就西貢將軍澳粉嶺馬鞍山, 視線睇到就去到

天水圍我覺得還可以，可能住左20年
我反而覺得元朗煩啲，多死車又多人行馬路

西貢簡直係bb級，得一條大路，只要唔亂咁行就唔會盪失路 ，村路另計

Exact7ly

入親天水圍都開定google map